Segue o link abaixo para o dowload do apk:
https://expo.io/dashboard/thauanlk/builds/99403e35-a68e-4dbd-a401-e287bb8b4c05

E para usufruir do app, algumas dificuldades ja apontadas, lembro que deve adicionar antes de tudo, um elemnto a plantas que quer e tem.